【全民皆兵】1 8 區全民體能訓練， 有冇得諗？

香港冇軍事訓練 好多時都好輸蝕
其實今次好多時大家都會輸體能
特別係長期缺乏鍛練嘅學生， 絲打 同埋打工仔

有冇各區專業巴絲 （e.g. 軍時訓練/ PT）可以每朝/ 每星期 定期喺自己果區啲公園 搞下training

一來可以光復公園
二來大家強身健體
三來保護自己保護家園 （對長期抗爭好有用）

不限男女 有心都可以自己參加
有冇固定trainer 都唔緊要 但training 時間要長期同固定

大家覺得有冇得諗？

利申： 想參加

推

有呀，全民運動group

推到健身郿絲入

唔該哂

呢啲自己一個都練到啦 真係想練好體能既sit up push up 跑步遊水點會自己做唔到

如果咁都話我想分化既 我收皮

其實諗得過,唔好話抗爭,其實全民運動本身係好事黎

題外話,熱狗既體育救世?

唔係 但一齊練 可以互相迫大家持之以恆
你可以話有心自己得
但peer influence 對堅持 係好有幫助

真心我地畀人烚係體能唔好
加埋冇軍隊

我覺得有J嘅35歲以下
個個都要操fit以保衛香江

冇j 都想join

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
！！長期抗爭呀！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命

其實熱狗係有「體育救世」既，但呢度有太多犯民打手，唔講喇

Pish

想參加